運動耳機買邊隻好？

平時會跑下步咁
戴有線耳機就成日跌
想問有咩運動藍芽耳機好
最緊要扣得實 音質正正常常就ok
$500-600或以下會唔會買到

留名

iphone : airpods
android : jaybird

Airpod唔係好貴同唔實？

記得買真無線
左右有線連住果d
聽診器效應好勁

一般運動耳機都係千幾 我覺得戴得幾戴 可以去apple store試下

我就係想買平少少

有咩牌子推介

咁求其去凶澤都好多 400-800都有一堆比你揀 但以我用過都係容易鬆 大動作就會甩 跑步就冇 做gym試過

Samsung IconX 可以 check埋心跳

Lm

前排每朝返工仲見到好多airpod撚，但近日少咗好多，應該唔好用或者追車跌晒

我買左有線個隻
WI SP600N

jabra elite sport 都有心跳

Jabra Elite 655 Active

Jabra 好過 Jaybird

有自家運動 apps 同三年保
同埋 Jaybird 好似無 IP Rating

如果用iphone 用唔到check心跳

因為app store冇for iconx嘅app

用緊Powerbeats wireless 3 跑步唔甩扣得好實 唔漏音 算唔錯

Jaybird其實都有app，仲可以效埋耳機EQ，同埋音質好過Jabra好多

呢啲唔係基本咩？

Jaybird 個 App 淨係音質
Jabra 果個可以做埋tracking

所以點解我係話運動 apps, 唔係自家 app

不過, 無 IP Rating 一定唔買

AirPods

無用過 但見D人用Ge 都係會跑得好快咁